PS4 Gundam Versus TV CM

痴撚線

笑左

以前psp年代用會lag到仆街

個廣告果幾條鬼頭，對白可以百搭

每個post都屌一次
仆街cut走g同x仲有seed d同00成堆
不過都會買

DLC地獄 或者直頭續作先出

九成九係DLC慢慢出，之後慢慢吸金，以前PS3果陣已經係咁....

依個真 之後整個gundam versus next plus